d煙鏟死撚得未

屌你老味落哂雨 寧願用個頭夾撚住把遮都要扯煙 你老母死未呀

行埋去大力拍佢把遮